睇下有冇巴打接手

聽日朗豪坊 兩張5點20分minions
有意外去唔到
睇下有冇巴打接手平放
最後冇人有興趣免費送
學生飛黎

真係有意外 屌都唔好咁大力